馬 會 App 增 馬 場 多 角 度 直 播

蘋 果 頭 條 ：
馬 會 App 增 馬 場 多 角 度 直 播

【 本 報 訊 】 新 馬 季 9 月 2 日 開 鑼 ， 馬 會 在 昨 日 舉 行 季 前 記 者 會 ， 介 紹 各 項 新 猷 。 據 馬 會 市 場 及 國 際 業 務 拓 展 執 行 總 監 張 之 杰 表 示 ， 新 推 出 的 客 戶 服 務 新 措 施 ， 務 求 為 本 地 及 海 外 馬 迷 帶 來 耳 目 一 新 的 賽 馬 娛 樂 體 驗 。 其 中 包 括 馬 迷 可 透 過 手 機 登 入 HKJC TV App 看 馬 場 多 角 度 直 播 ， 等 同 公 開 版 「 閉 路 電 視 」 。
記 者 ： 陳 嘉 甜

張 之 杰 表 示 在 記 者 會 透 露 ， 馬 迷 可 使 用 HKJC TV App 兩 項 創 新 功 能 ， 第 一 項 為 「 即 時 走 位 」 ， 此 功 能 運 用 了 新 的 Digital Watermarking 技 術 ， 讓 顧 客 可 在 家 中 或 馬 場 一 邊 收 看 電 視 賽 馬 廣 播 ， 一 邊 追 蹤 馬 匹 的 沿 途 位 置 及 與 領 放 馬 的 距 離 。 第 二 項 為 HKJC TV 新 增 馬 匹 和 人 員 在 亮 相 圈 及 跑 道 入 口 的 「 無 間 斷 2 nd Screen 」 ， 有 點 似 「 閉 路 電 視 」 ， 可 讓 馬 迷 監 察 特 定 馬 匹 。 HKJC TV 於 賽 事 日 直 播 馬 場 不 同 角 度 ， 無 間 斷 播 放 沙 圈 鏡 頭 ， 可 隨 個 人 需 要 觀 看 特 定 馬 匹 ， 亦 有 沙 圈 花 絮 ， 可 了 解 沙 圈 人 馬 動 態 ， 以 及 在 跑 道 入 口 獨 家 角 度 展 示 馬 匹 進 入 跑 道 的 一 刻 ， 捕 捉 其 情 緒 及 狀 態 。

電 視 不 會 提 供
馬 會 謂 鑒 於 現 行 電 視 廣 播 限 制 ， 這 些 鏡 頭 現 時 電 視 不 會 提 供 。 而 此 功 能 預 計 2 0 1 9 年 2 月 推 出 ， 優 越 卡 客 戶 優 先 試 用 。

此 外 ， 由 9 月 開 始 ， HKJC TV 及 馬 會 主 要 投 注 應 用 程 式 之 一 Racing Touch 將 提 供 馬 匹 晨 操 的 影 片 ， 為 馬 迷 提 供 更 佳 觀 賞 體 驗 。 為 了 讓 入 場 馬 迷 在 更 舒 適 的 環 境 下 欣 賞 賽 事 ， 馬 會 在 暑 假 期 間 ， 兩 個 馬 場 設 施 都 有 翻 新 工 程 ， 入 場 入 士 將 有 更 多 選 擇 。

睇女